請問淫魔(會員#1210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老衲啲fd?

用佢嘅style屌柒一毛狗

想推但有心無力

唔駛特登推
佢一開post老鳳我就即刻quote呢個post做武器追擊